{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047410",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 슬로우스테이펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ヤンヤンスローステイペンションです。 江原道襄陽キャンプ場、ペンションを運営しており、カップル、家族、愛犬同伴まですべて歓迎します。 チェックイン時間が22時以降の場合は、ペンションに事前連絡をお願いします。 また、個人バーベキューサービスが可能で、炭とグリルの費用は基本2万ウォンで、人数追加の場合は5千ウォンです。 準備時間は事前に予約していただく必要があり、利用時間は入室後から夜10時までです。 また、個人の火器は使用できず、基本タレは個人で持参する必要があります。 メゾネットタイプの客室は禁煙で、1階のカフェやバー、屋外トイレもご利用いただけます。 ペットの同伴も可能であり、10KG未満のペット1匹当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、1部屋当たり2匹まで可能です。 愛犬用品は個人で持参し、客室の毀損や汚染に注意する必要があります。 駐車が可能で、送迎サービスを利用するには事前予約が必要です。 バスターミナルまでお越しいただければ、送迎サービスをご利用いただけます。 また、海水浴場やサーフィン体験も可能です。 サーフィンはお一人様6万ウォンで、最低入室3日前に事前予約が必要です。 東山海水浴場または下鳥台海水浴場のうち、天候状況によって使用が決まります。 サーフィンをご利用の場合、往復送迎も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンヤンスローステイペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22時以降の場合は、ペンションに事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "個人バーベキューサービスの料金について教えてください。",
            "answer": "個人バーベキューサービスの料金は基本的には炭とグリルを含んで2万ウォンで、人数追加の場合は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個人バーベキューサービスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個人バーベキューサービスの利用時間は入室後から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの火器の使用は可能ですか？",
            "answer": "個人の火器の使用はできず、基本タレは個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が禁煙ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することは可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は可能であり、10KG未満のペット1匹当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の際に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "ペット同伴の際には愛犬用品を個人で持参し、客室の毀損や汚染に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスを利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "送迎サービスを利用するには事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場やサーフィン体験は可能ですか？",
            "answer": "はい、海水浴場やサーフィン体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "サーフィンの料金と予約について教えてください。",
            "answer": "サーフィンはお一人様6万ウォンで、最低入室3日前に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "どの海水浴場を使用するのですか？",
            "answer": "東山海水浴場または下鳥台海水浴場のうち、天候状況によって使用が決まります。"
        },
        {
            "question": "サーフィンを利用する際の往復送迎は可能ですか？",
            "answer": "はい、サーフィンを利用する際の往復送迎も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 505
    }
}